<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="settings_search_mirror">
        <item>Appareils connectés</item>
        <item>Connexion &amp; partage/Appareils connectés</item>
        <item>MIUI+, MIUIPLUS, handoff, multiscreen, interconnectivity, screen mirroring, mouse and keyboard, screen extension, app handoff, Mi Smart Hub, mirror, extension, multitask, share, mouse, keyboard, connect devices</item>
    </string-array>
    <string-array name="settings_tips_message">
        <item>"1. Désactivez le point d'accès portable, Mi Share ou la diffusion sur votre appareil mobile avant d'utiliser cette fonctionnalité.
2. Désactivez le Wi-Fi sur votre appareil mobile et votre ordinateur.
3. Assurez-vous que votre appareil mobile est proche de votre ordinateur. Vous ne pourrez pas connecter des appareils s'ils se trouvent à des endroits différents."</item>
        <item>Votre ordinateur utilise Bluetooth pour détecter les appareils mobiles à proximité qui ont été précédemment connectés. Vérifiez si Bluetooth est activé sur votre appareil mobile.</item>
        <item>"Les appareils mobiles ne peuvent pas synchroniser les données avec les ordinateurs lorsque l'écran est verrouillé. Par défaut, cette application ne permet pas de verrouiller l'écran lorsque votre appareil mobile est connecté à un ordinateur. Vous pouvez modifier cela dans les paramètres."</item>
        <item>"1. Appareils mobiles compatibles : Mi 11, Mi 10 Ultra, Mi 10 Pro, Mi 10, Mi 9 Pro 5G, Mi 9, Redmi K30s Ultra, Redmi K20 Pro, Redmi K30 Pro. Si vous êtes redirigé vers notre site officiel après avoir scanné le QR code, votre appareil n'est pas encore pris en charge.
            2. Ordinateurs compatibles : 小米笔记本Pro 15 增强版, 小米笔记本Pro 15.6 2020款, Redmi G 游戏本, RedmiBook 16, RedmiBook 14 II, RedmiBook Air 13. Download MIUI+ Beta for your computer here: https://plus.miui.com."</item>
    </string-array>
    <string-array name="settings_tips_title">
        <item>Impossible de se connecter avec le QR code ?</item>
        <item>"Vous ne trouvez pas d'appareils mobiles avec votre ordinateur ?"</item>
        <item>Impossible de verrouiller votre appareil mobile ?</item>
        <item>Compatibilité</item>
    </string-array>
</resources>